[{"tweetId":"1533408401996357633","text":"Bursa'n\u0131n \u0130neg\u00f6l il\u00e7esinde 3. Kez alkoll\u00fc ara\u00e7 kullanmaktan yakalanan s\u00fcr\u00fcc\u00fcye 7 bin 517 TL cezai i\u015flem uyguland\u0131. https:\/\/t.co\/4nwrTj0T3u"},{"tweetId":"1533408391409897478","text":"Aynen ya soka\u011fa \u00e7\u0131kamaz bursa da gezemez fln kimsenin umrunda de\u011fil bursaspor d\u00fc\u015fm\u00fc\u015f d\u00fc\u015f\u00fcr\u00fclm\u00fc\u015f yaz\u0131k \u00e7ok yaz\u0131k #bursaspor https:\/\/t.co\/z5RzzXexQi"},{"tweetId":"1533408376377450497","text":"@fethigurer \u2666\u00d6NEML\u0130 HATIRLATMA\u2666\n #StajSigortas\u0131 \n#EYT\n #ABO \n#BagkurTescilMagdurlar\u0131\nma\u011fduriyetlerinin \u00e7\u00f6z\u00fcme kavu\u015fturulmas\u0131 i\u00e7in yap\u0131lan \u00e7al\u0131\u015ftaylar\u0131n \n2. si @Eytadernegi \u00f6nc\u00fcl\u00fc\u011f\u00fcnde\n\ud83d\udce212 Haziran\n\ud83d\udce2Saat: 13:00 da\n\ud83d\udcccKaraman Dernekler Yerle\u015fkesi Bursa'da yap\u0131lacak\nhttps:\/\/t.co\/YlELqzNX4K"},{"tweetId":"1533408323848097792","text":"Mustafakemalpa\u015fa \u0130.H.\u015e. Halk E\u011fitimi Merkezimizin Hayat Boyu \u00d6\u011frenme Haftas\u0131 program\u0131 ve y\u0131l sonu sergisi, \u0130l Milli E\u011fitim M\u00fcd\u00fcr\u00fcm\u00fcz Serkan G\u00fcr ve il\u00e7e protokol\u00fcn\u00fcn kat\u0131l\u0131m\u0131yla ger\u00e7ekle\u015fti. \n@sdulger43 \n@serkangur_bursa \n@bursailmem16 \n@mkphem https:\/\/t.co\/WgevbcgROg"},{"tweetId":"1533408255283699714","text":"RT @hexestate: HEXESATE \u00c7EK\u0130L\u0130\u015e\ud83d\udce2\nKat\u0131l\u0131m i\u00e7in kurallar:\n1\u20e3 @hexestate takip edin\n2\u20e3 Be\u011feni&amp;RT\n3\u20e3 En az 1 arkada\u015f\u0131n\u0131z\u0131 etiketleyin\n\u23f0\u00c7ekili\u015fi\u2026"},{"tweetId":"1533408236954603521","text":"Bursa Geliyoruz https:\/\/t.co\/yhayl50rxc"},{"tweetId":"1533408219883835392","text":"RT @siyahbeyazol: 12 Haziran Bursa calistayi i\u00e7in ara\u00e7 ayarlanm\u0131\u015ft\u0131r\nKat\u0131lmak isteyenler isim yazdirabilir\nHaydi Bal\u0131kesir birlikte gidelim\u2026"},{"tweetId":"1533408218629779457","text":"RT @ceyda_beyda: TAR\u0130H: 5 HAZ\u0130RAN PAZAR \nSAAT: 21:00\nYER:EYT PLATFORMU TW\u0130TTER SOHBET ODASI \nMODERAT\u00d6R ceyda_beyda\n\n KONU BA\u015eLIKLARI \n\n-ABO\u2026"},{"tweetId":"1533408207196110848","text":"RT @gokhanozdek71: Ofis Bursa da zaten :)"},{"tweetId":"1533408174077771777","text":"@futbolarena Bursa haric hepsi olabilir"},{"tweetId":"1533408120554328064","text":"Bursa &gt;&gt;&gt; \nGemlik &gt;&gt;&gt;\n&gt;&gt;&gt;Nil\u00fcfer &gt;&gt;&gt;\n**Nilufer &gt;&gt;&gt;\n\"\"\"\"Kentmeydani****\n****^^altiparmak &gt;&gt;&gt; https:\/\/t.co\/RLLB2wepNT"},{"tweetId":"1533408087805140992","text":"RT @evrenselgzt: Bursa'da Nil\u00fcfer \u00c7ay\u0131\u2019ndan al\u0131nan numunelerin analiz sonu\u00e7lar\u0131nda 4\u2019\u00fcnc\u00fc derece kirlilik \u00e7\u0131kt\u0131\n\nDo\u00e7. Dr. Bar\u0131\u015f B\u00fclent A\u015f\u0131k\u2026"},{"tweetId":"1533408068775837697","text":"RT @MyKeluargaMsia: Kerajaan juga akan mengadakan:\n\n\ud83d\udcccPelan tindakan atasi banjir \n\ud83d\udcccBursa Malaysia wujudkan Volantary Carbon Market\n\ud83d\udcccDana Am\u2026"},{"tweetId":"1533407994192572416","text":"@futbolarena Bursa,Sakarya,Kocaeli,Kar\u015f\u0131ya"},{"tweetId":"1533407985485156353","text":"RT @BursaYucel: Slmm bursa\n@gayarabul https:\/\/t.co\/65fxsbT0Op"},{"tweetId":"1533407980024127488","text":"Bursa'da d\u00fczenlenen  Okul Sporlar\u0131 Y\u00fczme Yar\u0131\u015fmalar\u0131 K\u00fc\u00e7\u00fckler T\u00fcrkiye Finallerinde k\u0131zlar tak\u0131m\u0131n\u0131n T\u00fcrkiye\ud83e\udd48oldu\u011fu Macide Gazio\u011flu K\u00fck\u00fcrtl\u00fc Ortaokulunun K.erkekler tak\u0131m\u0131da T\u00fcrkiye 5. Si oldu.\u00d6grencilerimizi,\u00f6\u011fretmen,idareci ve antren\u00f6rlerimiz tebrik ederiz.\n@tcmeb @Ali_Partal https:\/\/t.co\/wuGDQz22eB"},{"tweetId":"1533407962827563008","text":"Bursa'da otomobil ile kamyonetin \u00e7arp\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 kazada ki\u015fi yaraland\u0131 https:\/\/t.co\/xnzUrzn6jx"},{"tweetId":"1533407954917023744","text":"\u00c7evre G\u00fcn\u00fc\u2019nde #Bursa\u2019dan y\u00fckselen imdat \u00e7\u0131\u011fl\u0131\u011f\u0131 \nhttps:\/\/t.co\/pMUx14KPw0 \n#5HaziranDu\u00fcya\u00c7evreG\u00fcn\u00fc"},{"tweetId":"1533407952152961025","text":"@ergun_akgumus @OnurBaha8 @atavrathamsik @Ordinaryusbey @EnSuperLig 2010 2011 y\u0131l\u0131nda s\u0131rf bizimle yar\u0131\u015f\u0131yorsunuz diye t\u00fcm b\u00fcy\u00fck tak\u0131mlar alt\u0131n\u0131za yatt\u0131 sizde ge\u00e7mi\u015f y\u0131llarda Bursa d\u00fc\u015fmesin rize d\u00fc\u015fs\u00fcn diye ma\u00e7 satt\u0131n\u0131z \u015fike imas\u0131 yaparken ilk kendinize bak\u0131n siz \u00e7ok temiz oldu\u011funuzu felan san\u0131yorsunuz ama \u00f6yle de\u011fil i\u015fte git izle o ma\u00e7lar\u0131"},{"tweetId":"1533407921534558208","text":"5 Haziran #D\u00fcnya\u00c7evreG\u00fcn\u00fc kapsam\u0131nda Bursa Ovas\u0131\u2019n\u0131 sulayan, ancak end\u00fcstriyel at\u0131klar nedeniyle art\u0131k simsiyah akan Nil\u00fcfer \u00c7ay\u0131\u2019n\u0131n ge\u00e7ti\u011fi 4 farkl\u0131 noktada \u00e7evrecilerle birlikte \u201cNil\u00fcfer \u00c7ay\u0131 Temiz Aks\u0131n\u201dy\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f\u00fc ger\u00e7ekle\u015ftirdik, numuneler ald\u0131k ve kontrollerini yapaca\u011f\u0131z. https:\/\/t.co\/iKetlpdnDa"},{"tweetId":"1533407918720180225","text":"RT @DokuzOlmaz: 1-) Bu olay nas\u0131l g\u00fcndem olmad\u0131 bilmiyorum ama ben \u00fczerime d\u00fc\u015feni yapaca\u011f\u0131m.\n\nBursa Karacabey. ''Sen kedi k\u00f6pek d\u00fc\u015fman\u0131s\u0131n'\u2026"},{"tweetId":"1533407912105738241","text":"Bursa \u0130neg\u00f6l\u2019de \u2018Rafadan Tayfa\u2019l\u0131\u00a0mesaj https:\/\/t.co\/X1a5rnauUy"},{"tweetId":"1533407907873792000","text":"RT @F1caps: Bug\u00fcn aman aman Sebastian Vettel\u2019in \u0130stanbul Park\u2019ta Bursa plakal\u0131 ara\u00e7la patinaj \u00e7eki\u015finin y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fc https:\/\/t.co\/f40iXTbpc3"},{"tweetId":"1533407907705929736","text":"RT @zahidem66: 12 Haziran Bursa calistayi i\u00e7in ara\u00e7 ayarlanm\u0131\u015ft\u0131r\nKat\u0131lmak isteyenler isim yazdirabilir\nHaydi Bal\u0131kesir birlikte gidelim \n#\u2026"},{"tweetId":"1533407894129020928","text":"Bursa Orhangazi K\u00fclt\u00fcr Merkezi\u2019nde son\u00a0r\u00f6tu\u015flar https:\/\/t.co\/vCLnLlbH78"},{"tweetId":"1533407894066057216","text":"Bursa \u0130neg\u00f6l\u2019de \u2018Rafadan Tayfa\u2019l\u0131\u00a0mesaj https:\/\/t.co\/mK37mOTgoN"},{"tweetId":"1533407892384141312","text":"Bug\u00fcn art\u0131k Bursa'n\u0131n ye\u015filinden s\u00f6z etmek imkans\u0131z... Art\u0131k Bursa havas\u0131, suyu ve topra\u011f\u0131yla en kirli \u015fehirlerin ba\u015f\u0131nda geliyor. B\u00f6yle devam ederse, \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki birka\u00e7 y\u0131l i\u00e7inde g\u0131da ve su krizi ya\u015famam\u0131z ka\u00e7\u0131n\u0131lmaz g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor. https:\/\/t.co\/Ok1vYkCMb2"},{"tweetId":"1533407886310768641","text":"RT @umudum99: 12 Haziran Bursa calistayi i\u00e7in ara\u00e7 ayarlanm\u0131\u015ft\u0131r\nKat\u0131lmak isteyenler isim yazdirabilir\nHaydi Bal\u0131kesir birlikte gidelim \n#E\u2026"},{"tweetId":"1533407837552054272","text":"@futbolarena Kar\u015f\u0131yaka Sakarya Eski\u015fehir Bursa"},{"tweetId":"1533407821357785088","text":"RT @Osmangazi_MEM: Bursa da d\u00fczenlenen Okul Sporlar\u0131 Y\u00fczme Yar\u0131\u015fmalar\u0131 K\u00fc\u00e7\u00fckler T\u00fcrkiye Finallerinde Macide Gazio\u011flu K\u00fck\u00fcrtl\u00fc Ortaokulu k\u0131z\u2026"},{"tweetId":"1533407779326681088","text":"RT @meraldanyildiz: Kriz derinle\u015fince b\u00f6bre\u011fini sat\u0131l\u0131\u011fa \u00e7\u0131karanlar \u00e7o\u011fald\u0131. Organ tacirleri cirit atmaya ba\u015flad\u0131. \nHem b\u00f6bre\u011fini sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131\u2026"},{"tweetId":"1533407741452111872","text":"BURSA'DAN DUL YADA EVL\u0130 OLGUN YA\u015eLI B\u0130R BAYAN VARMI G\u0130ZL\u0130L\u0130K \u015eART BEN\u0130MLE GER\u00c7EK REAL SEKS G\u00d6R\u00dc\u015eECEK MADD\u0130 MANEV\u0130 DESTEK VAR MESAJ AT TANI\u015eALIM BAYANLAR BURSA"},{"tweetId":"1533407719062966273","text":"RT @K0rMBzG8cgROzZM: TAR\u0130H: 5 HAZ\u0130RAN PAZAR \nSAAT: 21:00\nYER:EYT PLATFORMU TW\u0130TTER SOHBET ODASI \nMODERAT\u00d6R ceyda_beyda\n\n KONU BA\u015eLIKLARI\u2026"},{"tweetId":"1533407637534035970","text":"@Goncakii Selamlar ekledim l\u00fctfen Bursa kalmas\u0131n m\u00fcsait oldu\u011funda yaz tan\u0131\u015fal\u0131m tel \u00e7ald\u0131r kapat en k\u0131sa zamanda arar\u0131m konu\u015furuz"},{"tweetId":"1533407636326064130","text":"RT @hunter_1903: Hafta sonu beni eve att\u0131 bu hatun \ud83d\ude1b Ben de her taraf\u0131ndan siktim \ud83d\ude0b Nil\u00fcfer\/ Bursa \ud83d\ude08\n\n\u2611\ufe0f Bisexual Aktifim\n\n\u2611\ufe0f Yeri olan tem\u2026"},{"tweetId":"1533407597256183810","text":"@semptomatikdeli Say\u0131n Bula\u015f\u0131k Hamdi m\u00fccadeleniz i\u00e7in ger\u00e7ekten \u00e7ok takdir ediyorum\nDi\u011fer arkada\u015fa diyorum ki\nHerkesin ilgi alan\u0131 farkl\u0131d\u0131r sen kendi u\u011fra\u015f\u0131n\u0131 bulunmaz bursa kuma\u015f\u0131 m\u0131 zannettin..\nTe Allah'\u0131m ya"},{"tweetId":"1533407574330118145","text":"@metinhulagubey Bursa'da 1100 den bu yana olan\u0131 var ."},{"tweetId":"1533407562888101889","text":"E\u015fini kaybetme korkusu, e\u015fine duymu\u015f oldu\u011fu derin sevgi bunlar\u0131 yazmas\u0131na sebep olmu\u015ftur. Bursa'y\u0131 e\u015fi ile olan an\u0131lar\u0131yla foto\u011fraflar\u0131yla hat\u0131rlamak istemektedir.B\u00fcy\u00fck \u00e7abalar\u0131 sayesinde e\u015fini kaybetmekten kurtulmu\u015ftur..."},{"tweetId":"1533407533666381827","text":"RT @oznur_pasa: 12 Haziran Bursa calistayi i\u00e7in ara\u00e7 ayarlanm\u0131\u015ft\u0131r\nKat\u0131lmak isteyenler isim yazdirabilir\nHaydi Bal\u0131kesir birlikte gidelim\u2026"},{"tweetId":"1533407501068259328","text":"RT @SeReLOraL6: &gt;&gt;&gt; Do\u011fru Se\u00e7im do\u011fru karar\n&gt;&gt;&gt;Seni mutlulu\u011fa g\u00f6t\u00fcr\u00fcr\n&gt;&gt;T..  R....V...  S e r e l\n&gt;&gt;&gt;539-281-77-57\n#bursa https:\/\/t.co\/Oj9E\u2026"},{"tweetId":"1533407486782410752","text":"RT @yalovazafer: \u0130l ve il\u00e7e te\u015fkilatlar\u0131m\u0131z \u00dcmit \u00d6zda\u011f hocamizinda katilim\nsa\u011flad\u0131\u011f\u0131 1.0lagan Bursa \u0130l Kongremize kat\u0131l\u0131m sa\u011flam\u0131\u015ft\u0131r.Merke\u2026"},{"tweetId":"1533407486509826048","text":"G\u00f6r\u00fckle &gt;&gt;&gt; gorukle ___ travesti *** travestileri ___ bursa https:\/\/t.co\/RlcsJrKp2s"},{"tweetId":"1533407471670280192","text":"@bursa_kwt @kuwait_azeez @MyTravelWs \u0641\u064a \u0627\u0646\u062a\u0638\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0644\u0641 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0633\u0645\u064a \u0634\u0643\u0631\u0627\u064b \u0644\u0643\u0645 \u062c\u0645\u064a\u0639\u0627\u064b\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f"},{"tweetId":"1533407466020552705","text":"Ye\u011fenlerini \u00f6ld\u00fcrm\u00fc\u015ft\u00fc! \n#Bursa'daki cinayette \u00f6nemli geli\u015fme\nhttps:\/\/t.co\/jMvpIWAam9 https:\/\/t.co\/hRy6Q2sHqU"},{"tweetId":"1533407427642675201","text":"@futbolarena Sakarya bursa adana"},{"tweetId":"1533407401575075840","text":"Baklavada f\u0131st\u0131k yerine ye\u015fil sebze d\u00f6nemi \rhttps:\/\/t.co\/AIqwlrxAQE https:\/\/t.co\/JHw7KDQiQg"},{"tweetId":"1533407364661104640","text":"RT @tumtis_sendika: Bursa \u015eubemizin 9. Ola\u011fan Genel Kurulu delegelerin yo\u011fun kat\u0131l\u0131m\u0131 ve co\u015fkuyla ba\u015flad\u0131. Divan se\u00e7imi ve sayg\u0131 duru\u015funun\u2026"},{"tweetId":"1533407346403295232","text":"RT @ahubakislim09: 12 Haziran Bursa calistayi i\u00e7in ara\u00e7 ayarlanm\u0131\u015ft\u0131r\nKat\u0131lmak isteyenler isim yazdirabilir\nHaydi Bal\u0131kesir birlikte gideli\u2026"},{"tweetId":"1533407321518481409","text":"RT @umudum99: 12 Haziran Bursa calistayi i\u00e7in ara\u00e7 ayarlanm\u0131\u015ft\u0131r\nKat\u0131lmak isteyenler isim yazdirabilir\nHaydi Bal\u0131kesir birlikte gidelim \n#E\u2026"},{"tweetId":"1533407293739520002","text":"RT @stajhaktir: 12 Haziran Bursa calistayi i\u00e7in ara\u00e7 ayarlanm\u0131\u015ft\u0131r\nKat\u0131lmak isteyenler isim yazdirabilir\nHaydi Bal\u0131kesir birlikte gidelim\u2026"}]
